湖北琦入獄，有冇手足諗住捐錢比佢渡難關？

一人一蚊 佢應該都過千萬

連仔準備籌旗未

毅進星召喚

大家請記住：

連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名undefined ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？